大家入來講下對高登既感言🙂

由03開始上高登
係過去識左初戀，幾個sp同一眾巴打絲打
參加過幾次大事件
被bam無數次

多謝高登帶左咁多年既回憶比我

Between, dllm joe Lam